覺唔覺下個月曾俊華輸左之後會被香港人永久封神

淋鄭每做咩仆街野就會個個話當年選到曾俊華會係點
曾俊華間唔中出黎講兩句抽下水, 就會成班豬留個cry emoji, 嗚嗚嗚薯片叔叔係香港人唔值得擁有你
當然唔少得d智者軍師周不時屌下長毛胡官, 泛民選委唔夠積極, 唔識睇大局, 香港有今日都係因為政治潔癖/蠢 etc.

覺唔覺下個月林病輸左之後會被香港人永久封神
曾俊華每做咩仆街野就會個個話當年選到林病會係點
林病間唔中出黎講兩句抽下水, 就會成班豬留個cry emoji, 嗚嗚嗚林病係香港人唔值得擁有你
當然唔少得d智者軍師周不時屌下長毛胡官, 泛民選委唔夠積極, 唔識睇大局, 香港有今日都係因為政治潔癖/蠢 etc.

應該係咁至啱

情況同唐英年一樣。

漏左仲有成報繼續打飛機打五年, 日日出文爺爺召喚張屌明淋鄭回家, 國情專家圍住分析雜大大下一步棋, 2022再提醒大家要支持"中央"真正屬意既溫和候選人, 打倒張德江張屌明淋鄭集團, 爺爺會主持公道

無錯 有咩問題？

Thanks for stating the obvious